聽日開學自我介紹好不好自爆有嚴重抑鬱?

會比人杯

自爆有抑鬱？
定帶C4自爆

係...好不好自爆，有嚴重抑鬱
定....好不續自爆有嚴重抑鬱？

嘩，會唔會太好笑呀

?

好尷尬